萬般皆下品，唯有JPOP/METAL高！！！！

不服來辯

大家一齊入黎支持我的言論啦

G持巴打個名

我師父是關愛座hunter

成班毒撚圍威喂
出街問下d人啦，是但一隊韓團都收你皮啦
不過你地應該都唔出街

屌你老母垃圾韓狗

metal狗收皮la，又過氣又聽唔明
rap同kpop先夠chill

請收皮

你個名出賣咗你

你個名

認真,一段結他solo巳經勁
metal方面

依家嘗試聽jazz
聽到sakura 打個套drum solo 係用融合jazz打法
啲編曲真係好正, 勁鐘意jazz既drum pattern

爆裂鼓手個首原曲

你無咩朋友？多數韓狗都係大毒撚
成日諗啲韓星係自己男朋友/女朋友
好少聽真係人為聽歌鍾意韓團

好難聽

如果真係咁多人聽jpop 就唔會成個post都無人啦
jpop撚呢? 人無邊?
你話係咪呀 疲於奔命的崇日男

kirk幾時轉左玩rap

呢啲擺明係引戰POST...各有各迷根本唔需要討論...除左啲靠買賣花生既人之外...